有何有V有自解

有冇人仲記得係乜野黎
唔知點解好想玩返

上捉上下捉下 冇槍解冇碰解

咩嚟

利申00後

出黎一齊玩？

80/90後童年玩ge野

何

個陣細過玩
有條友話有自解

太多年無玩過, 唔記得左咩係何同V
淨係記得被人捉到就企喺度兩隻手交叉搭膊頭

何左先

V好似係無敵
飲水就V